到今時今日仲期望黃種人有槍有炮之時就會搞革命係咩心態?

地球上最撚勇敢既人種, 白人同黑人
見到黃種人金仔都腳震淆底
何況黃種人挑黃種人?